有冇朋友可以講返尋日美國國務卿演講嘅重點？

尋日太眼瞓冇睇到直播， 唔該曬！

有時間既話就聽返全篇
20分鐘唔算話好長

🙏🏻🙏🏻🙏🏻